致一哥，要割席就割得徹底啲

既然當日所有決定都係在場嘅警員，指揮官決定，咁依家出咗問題，一定要由一哥親自調查，刑事檢控呢班警隊害群之馬，以正視聽，等我地市民可以重捨對警隊信心。

Push

要求交出畜龍名單，你叫人投訴，連no.都冇點投訴呀

我地個訴求係唔可以有一個人有暴動罪
全部撤消控罪
唔係只有5個就收貨
唔好淡化數字

處長好識淡化數字, 150粒催淚彈佢話只係約數
講到軍火無規管, 輕卒帶過

一係拉哂下面啲人

一係就等住自己一齊收皮

物資站急需以下物資：

蓆

多多都唔夠佢割

佢要告個5個人
我地二百萬人齊齊自首

push

直接話林奠落order啦